[失物認領]觀塘有冇攝影師遺留腳架

等咗五分鐘冇人來搵，已帶走 物主請TG我
平日影開相，知呢支腳幾貴吓，請大家幫推！

推

慢photo?

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

聽日見

推
物主請TG描述一下支腳，顏色型號之類

唔見腳架好慘㗎

824觀塘見

請問是 manfrotto element腳架嗎？🙏🙏🙏

記唔記得咩位置放低，顏色係咩

黑色索帶腳架袋，入面腳架全黑的

這個天橋位

咁多人覆我信邊個好

唔好突然改名呀大佬
有冇TG 冇就留低其他聯絡方法

我返咗屋企，觀塘區但唔近觀塘市中心

唔好影過架出嚟， 等佢講番啲特徵出嚟

最好叫佢攞埋部相機嘅相， 請問佢又喺嗰度影過

我真係唔見左支腳😭😭😭。今日支腳係觀塘做完保養拎完,跟著過黎聲援，記錄現場。

上面位朋友講中咗，應該係佢，等佢搵我約個時間

聯絡方法呀大佬，一陣公開邊度見就有呀豬呀狗認係你架啦

Tg